入黎比啲掌聲連仔

連仔

未比錢嘅快啲比

利申 未比

點比

加油啊連仔

連仔好波

想課金了

高汁
連仔好野

連仔好野

升級佢個會員 當捐比佢都好啦

連仔，我愛你

Lihkg!

點課金

💋

我愛連仔

👏🏻👏🏻👏🏻

我要幫連仔含

連登仔萬歲

Did

比掌聲

想幫連仔含

最愛連仔
課金支持

購買lihkg+

無限掌聲

今朝上唔到連登直頭喊左出黎

出糧後即課
連仔加油

連仔

比左

（已課金）愛你呀連仔！！好叻呀！！

記得推今日行動post

雪雪雪...卜!
你排後面啦 佢支野而家係我口入面
雪雪雪...
jip~ 卜 !

連仔係IT神 ...咁大量攻擊咁快搞掂

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

點解唔俾買

仲想？ 屌你咩

連仔萬歲

好叻叻！👍🏻👍🏻👍🏻

金已課

課左

好波

連仔加油

連仔！
榮耀歸於英雄！大家會凱旋歸來！

好快

P牌唔比課

我想問下Lihkg+係有乜特別功能

z
支持連仔

我愛你呀連仔

叻叻！

連登俾全球攻擊都咁快整得返
唔課金唔得

仲唔課下次嚟多一波點頂呀連仔
快撚啲課

畀錢啦, 利伸我畀咗

Same

多謝連仔！頂住呀加油！

連仔我愛你

多謝！！

我愛你連仔

p牌仔無得升級會員

LIGHK🤘🏻

課咗一年

多謝

點俾錢

課了

歡迎連仔凱旋歸來

上到啦！

多謝連仔

科金資格都冇

係邊度課

依家俾先

連仔與我們常在

連仔要小心

連仔我可唔可以幫你含

月頭都仲課到

831 遮打見

課金支持連登

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

連仔

p牌第一日已經課左金

幾時先可以甩P呀？

P牌買不到

Done

推

岩岩俾左

今日即刻課咗升咗VIP!!!!!!!!!!!!!!!

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

好彩一早課左

Push

已經一次性交一年了

P 牌課唔到金

我連

加油連仔 我愛連仔

我愛連登 我愛連仔

已經比左2次錢
轉頭再比多次

快d幫襯vip啦

拍拍拍

快啲課金

愛連仔

連仔，i love u

年費會員

加油！

連仔團隊

連仔比牙祖好太多

多謝連仔bb

已買

求課金方法

我愛連仔❤️

比

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

好人一生平安

連仔 啪啪啪

連仔 我愛你！
你真係好勁

已課

連仔好Yeah

yeahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

連仔加油！

少少地一年

CLS連仔屈機好波頂住

即磅

想含！

Donated . ［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：不是以自己寶貴的生命和他們對賭

P牌比到?

好勁！！！！

課啦

p 牌冇得買唯有睇廣告支持啦

Donate dou wor

👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

使唔使幫佢含

P牌課唔到

有D想課金tim

連仔勁啊

連仔 我愛你

Sorry sorry. I now check back , I cannot donate this moment. But I previously rmb that I donated

邊到donate到?

個ser放係五角大樓係好貴
樓主快d課金

P牌無得做會員 嗚嗚

勁

推啊

P牌想俾錢支持但唔得，加油呀連仔

Sorry sorry. I this moment , cannot donate. But I rmb that I donated previously....

真係？

Btw 課左

啱啱課完

連登團隊好野

in 連仔we trust

全世界未課嘅快啲課俾連仔
利申早就課左

已課一年

連登仔好波

加油連仔

我想課但唔記得左ac email

感動 課金撐

冇信用卡

Thanks
連仔team

其實有冇得再課?

連仔好勁

點升級會員啊

可唔可以另外眾籌比連仔連仔好波

一早課咗金

連囝好波

俾左

升級左有咩功能

支持

已課金一年，連仔頂鳩住。

你地上左連登3年仲未知
有幾可死機，全世界ddos，死都係最多1個鐘
只有國家級網絡先有咁既效果

連仔！英雄也！

I I next year sin can donate

點解連仔可以咁高汁

撐住呀！

已課1年
加油連連

chinazi
xitler

入到

唔課唔係人

課Ed

前日課左金

P牌原罪
課連仔都唔比

P 牌會員暫不能購買 LIHKG+

大大力錫連仔春袋

前幾日我都仲係P牌有開post限制，
不知不覺已經？甩P了？
求抗爭已用時間及甩P需要時間

由一開始已經課左
俾著阿joe一早收撚左皮

有課 但重未甩P

一早貨左 香港人撐香港人

P 牌比唔到

連仔good ball

即課

拍拍拍拍拍拍拍拍

加油呀連仔

從第一日就課金

做+會員

已經課左金 未課快啲課
辛苦哂連仔

Clown clap.pic

想課金

Iin jai god

連登仔好嘢

btw, 連仔加油

連仔錫你個春袋先

多謝連仔
冇左連登我會死呀 撐住呀

Ho ball

sosad
想課曬成身家都無😭
你地有資格就課啦

連仔 愛你

我愛連登

👏👏👏👏👏

快啲支持連仔

Okie 一陣去七仔買

點解

幫連仔睇廣告

thanks

1430 遮打見

連仔好波！

弱弱一問 有咩方法俾？

連仔好似好有錢
課黎比佢都冇撚用

不過就同上香比黃大仙
同埋同耶穌祈禱一撚樣
唔通黃大仙撚食你支香咩
耶穌撚洗你同佢講先知你諗咩

都課一課啦

利申：未課，留錢買裝比班小朋友先

想課金但唔記得左登入密碼 可以點算

課金課金課金

好叻仔呀連仔

連仔係咪仲未開返廣告

已貨！

Yes

加油💪🏻

Still ng for gum?

已課一年 好波連仔

課金比連仔！！

連仔我愛你！！！！

連仔錫啖先

連狗好波不枉第一日lihkg+就磅水

好波連登 又一次對抗黑客
明人不做暗事
個班人夠膽就出黎

一早畀左
快畀

In 連囝，we trust

厲害

你地班人全部同我課金連仔

只要你有錢買anti ddos...

連仔叻叻

錢已俾 感謝連仔 支持連仔
頂住呀

Pish

連仔加油好波

連仔
連仔

好快甩p

過P 即課
連仔好波

高登以前平日夜晚都熄燈啦
唔洗ddos

感謝蓮燈

升級左

可唔可以延長P牌但開放課金

summer on fire

P牌點課??有冇其他方法??

課咗，只係 AC 遲申請重係 P 牌

已課金

推 有得比錢架咩

p牌都一樣可以課㗎
直接買vip喎
雖然vip主要都係除廣告
但係6月運動至今 連仔已經整走曬啲廣告咁濟
利申 已課

P 牌會員暫不能購買 LIHKG+

連仔
感謝你地

連仔！！！！

金已課!!!

連仔辛苦了

I love you 連仔！

已一次性交一年
連仔頂住

好野

連仔請受小人一拜加油!!

課金可唔可以甩P....

連仔你好嘢

i love連仔

+1

一早貨左

愛愛連仔

掂

錫爆連仔春袋

買lihkg plus啦喂

連仔艾甩褲U

按入去「設定」-->「支持我們」瘋狂開廣告

連仔 團隊 撐住呀！

點解ddos停左

👏👏👏

想課

連尼住好波

ho ball

連仔禾愛梨

612 721 811 824 825

拍咗

P牌課唔到金

啪啪啪

連仔真勇武

艾粒連仔

快d升級會員課金

連囝ho ball

P牌無得課唯有比

好強大

真係要讚！

課金真係基本野

連仔都停左好耐廣告了…

課金

叫聲連哥先

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

幫連仔含

抵我一早買左app 晏啲課金買埋比朋友

排隊啦屌你

P仔求翻身

P牌不能課

本來未課金.
今日課咗.

P仔

I love lin jai

支持連仔！！

連狗好波

Love U 連仔

連仔，好波

一早課左

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

一早金已貨

連仔好野，支持

Ho yeah!!!!

早已課金
支持

唔洗講咁多野
課左先講

愛你，想錫你春袋

已課了

我要課金！！！！！

連仔 好想幫你含

push

含撚嘅排好隊

一個跟一個

🤗🤗🤗

點畀？

連仔係最偉大

好撚勁

畀連仔啪啪啪

Kiitos avustasi

連仔收唔收bitcoin

做vip啊

已貨請跟隊

兩個月前課左啦
未課既快d課

上多啲連登希望加速甩p

行街啦

LIHKG+ 有甚麼功能?

點解話我此卡不能用於支付

加油支持呀

P牌無得俾

叻仔

最大功能

支持連仔

其他唔重要

今日和理非 大家要安全回家
十一送大禮

勁勁勁！
無課金，如果有廣告台，會入去click 吓

多謝，唔該哂連仔

我課下先

連仔好野連仔好野連仔好野連仔好野連仔好野

cloudflare好貴架, 快D比番錢連仔

後生仔命仔緊要，轉陣地唔好死守港島送人頭，be Water

連仔好嘢

課咗好耐喇

好想拿拿林甩P啊

連登good job !!

點解p牌唔可以課金

＋1，點先甩到p?

好叻

要課金了

即俾

連仔，支持你

連仔！！！！！！

課

我愛連仔我愛連仔

甩P先有得課金我愛連仔

課已比

有料

多謝連兄

連仔 救香港，頂撚住！

瘋狂睇廣告當課水

連仔艾粒U

連仔可唔可以收我錢
求下你

我都係喎

想課金也課不到😭😭😭

基本啦, 連仔

多謝連仔🙏🏻請受我一拜

我愛你連仔想錫你春袋

鍚春袋呢?

追撚含隊尾去到港島區

各位手足麻煩去港島排好隊

我係連登絲 我自豪
利申已科

我都想， 但p牌仔

轉頭俾多一年先

再推

好型
但不推文，俾資料Post 係上面

連仔望遠啪啪啪

支持左有無得再支持瘋狂課金

錢已比 支持

連仔真係IT介專家

已貨

帝吧又出手

比左想比多次

網上見到

未比

連仔缺唔缺女朋友

連仔好撚型

多謝連仔
g 持連仔

百令蚊抵比，連仔依鋪我撐你

支持
利申: 剛剛俾左一年會費

英雄式

香港 勝在有連登❤️

已課188, 連仔well done

想問點課?

課咗，thx

連仔 well done

連仔好野！！！！我愛連仔

連仔你好勁呀！！！

連仔我地個個都撐你

連仔好吧

出糧課

好 大課 點課

連仔多謝你

課金課金

up

有秩序咁嗌 連仔！連仔！

課ed thx

我愛連仔，停埋會然註冊就仲好

多謝lihkg admins

重課連仔

利申：未比

但一定支持連仔

連囝

好想快啲甩p

連仔！！！

P牌想課金吖

禁賬號 upgrade 做 Lihkg+

一年$188 咋
唔好咁計較啦

唯有狂㩒佢啲廣告啦

仲想快！

無了期欠薪都要出黎反啲黑社會

一次性交連仔一年

點解我冇比錢都冇廣告嘅？

比個like

lin 9 ho ball

屌解啊

睇到呢個post即刻課咗金

申申

屌..只有PAYPAL?

連仔好波
利申 金已課

Paypal下面可以揀pay with debit/credit card

推！

連仔加油
即使你加價我都照比

屌你仲未比
快啲比

請支持國難五金西環店

👏🏻👏🏻

連仔i love u

掌聲

課金連仔！！

課金！！！

過2日甩p即課
唔課唔得呀
等我

多謝，真心勁

連仔頂住啊
個app又上唔到
但無阻我對連仔嘅愛

已課 連仔加油

連仔！

我愛連仔
我愛連仔

課金支持

金已課，唔夠要同我哋講

再課一次支持去到2021年

P牌想課金但係佢地話P牌冇得課，可以點做？

唔記得左密碼點算

Pishhhhh

同問

課金支持

幫連仔賣廣告

掌聲鼓勵

國家級攻擊都捱得住

落力推行動post

完左今日活動再開新post

1000